一人一個放低ex嘅方法

一齊太耐 經歷太多野
隔左咁耐都放唔抵
有仔埋身都拒絕左..

試下同肥仔我開展新一段感情
保證你爽飛天哦～～～～

不斷搵朋友傾計
什至搵啲唔識既人傾 最好佢地係多野講個隻 咩都講
分散你注意
同佢地傾完可能會好啲
利申 試過

我冇資格講啲咩 因為我都放低唔到
盡量令自己忙啲 等時間慢慢沖淡
可能1年 可能10年 可能用一生時間

時間。
此post已完

的確 如果真心愛過對方
此post已完。

周圍溝女

絲打一齊左幾耐

同是過路
同造個夢
本應是一對
人在少年夢中不覺
醒後要歸去
三餐一宿也共一雙
到底會是誰
但凡未得到但凡是過去
總是最登對😭😭😭😭😭

有冇比ex享用過你肉體??

等下個

扮靚 化粧 去旅行

我都同自己講要放低
但而家晚晚發夢都見到佢我真係好辛苦
明明一齊真係好短時間
佢堅決覺得做返朋友會好啲
但其實真係做到朋友咩？
朋友大家唔係冇 缺到要搵返大家？
雖然暫時大家傷何contact都冇block
但你問我想唔想一齊返我係想嘅

點好..

任何*

識個新

利申 過來人

真心愛過真係要時間
所以我好佩服佢話放低就放低
放得咁快通常應該都係有新女

溝個新

時間
新歡

每個人經歷既唔同 有長有短 唯一可以做既就係有咁忙得咁忙 唔好比自己睇太多關於佢 諗關於佢既野

3yr

有搵過呀 又出去飲酒又玩
都係忘記唔到

想問點解忘記唔到？

我明呀 我試過一日夢到2次 2次都驚慘情
其實唔會即刻做得翻朋友 大家都放低左就應該可以嘅
一齊得短唔代表唔痛嘅 唉

以前都係咁樣move on到 但係今次有啲難..
經歷太多野 同埋對方太好

2樣都有 有去玩有人溝 但係玩完都係放唔低 好失敗

初戀 投入咗太多感情 大家真心愛過 一齊闖過好多難關 生活上互相扶持過

時間沖淡一切
啱啱散嗰陣日日飲酒食煙，做野完全發緊夢
依家諗返都真喺好戇鳩

試下搵我 我可能幫到你

垃圾 成日忍唔住搵佢 本身以為做到朋友 其實唔得

做過曬 都唔得

唉我都係 雖然我唔係初戀 但係同佢經歷最多

我都做齊曬飲酒旅行有人溝出去玩增值自己
但係都係走唔出陰霾

點幫

我忍住左無搵 因為搵左都無用 唉

我已經好耐 但係都係咁

我果陣係被分 所以好傷 佢同佢家人都傷害得我好深 不過我都有責任嘅 當時第一次分手未夠成熟去handle

早幾日分左手
日日都ff佢會回心轉意

散左頭一個星期覺得好自由
可以同朋友玩 去街
以為自己應該冇乜野
點知 後勁好大

你散咗幾耐呀

周圍吹水不停搵人陪
食飯請人食飯不停買野咩都試過
自己一個旅行最work

最後e+約人食飯又唔得
旅行都去唔到

咩原因分？

熱戀期都算耐都算難得
2年之後多咗嘈架
磨到冇咗愛
佢選擇咗離開

Same啊

不斷搵人講ex壞話
對住唔同人又重新講一次
講到自己都唔知點解自己要同ex一齊

Same here
飲完玩完 比人溝
最後 愛佢既感覺更深

而家隊啤又聽緊，無奈

我都想知 宜家一訓較就諗起
發夢都係見到以前一齊出去玩

搵過個應該最快 雖然我自己都做唔到 就半年

大時代的慳妹，真係靚爆鏡，可惜當年小弟還未出世，否則一定去電視臺追星